求救！點解我部電話禁極刀冇反應？

有冇人可以幫下我？

做乜負皮我
認真架

刀你老母

學識點打字再黎問過

唔爭氣，笑咗

青系舊會然 好撚威威 吾系港笑 啲女一知道既話實濕哂

點解仲未有人答我